屌佢老味，大戶第一次輸比散戶就要洗橫手

屌街，真係好慶

好老土 屌

SH 我係唔會賣俾佢

比佢恰左幾十年，第一次反cup 就打矛波

原本無玩gme,決定今晚唔問價，入返d 支持下

SH

全部都係我啲人。。。

準備動用埋MSM洗白
social media censoring

係咪有D似曾相識

食L屎啦，SH到佢冚家剷！